十五萬建倉，請建議

什麼都不懂。只想買實股

616

261

700

大佬你起碼都講下風險承擔能力，想要幾多回報，會擺幾多年，有幾信支爆

All in 2638

261 買完放埋一邊，到下次牛市就fat fat

是但買一隻仙毫

去馬會開倉會快D

700為什麼說還有機會？目標應該設定多少？

由於市正下行 暫時唔好入股住
如果要入只有石油股入得過 中石油最好 可以入住3手先

風險未知點評估。回報不必好高，平衡就可以。未識日日睇市玩波幅。

如果擺一年算長嗎？

真係仙仙仙的。入左放一邊？

什麼都不慬就唔好買實股

應該乜野好D,唔會係基金嗎

學下基本投資先好入市啦
真係咁易賺錢咩

就係想學，但唔知從何入手。

美元定期

一句講哂

o係香港市場 , 你買任何股 (包括一線大藍籌) 都可能會輸身家

股王不解釋，500

現價入#700贏面有99%